九巴：所有獨營路線於五六月提供95折車費優惠

【大家最期待的減價出現了】
交通工具票價有加無減？九巴今次堅減！5月同6月，所有獨營路線*嘅成人票價獲95折優惠^。詳情：

*不包括龍運路線
^只限八達通付款

#減價 #無加有減 #大家最期待的畫面出現了 #乘客回饋計劃 #KMB #KMBHK #九巴 #kmbeverywhere #hktravel #hktransport

好過冇

大巴大巴咁打落狗鐵度